講聽中文大博深精到轉調睇都解理到

名留睇手高出招

實其英文得都

長洲賓客賓洲長

求跪範示

boob

田

Do yuo fnid tihs smilpe to raed?